我係臭雞

true

ok

-_-

睇得出，流埋膿

綠色汁液

Agger

綠色的臭液

how much